Macbook Air Vs Pro

I plan to use a new Mac for writing paper, watching Netflix and editing videos using FinalCut Pro. Is Macnook Air 13 Inch 258 GB ok ? Or final cut pro works better with Mac Book pro only?

Thanks for your help in advance.

mbp15

99% iPhone users won't use all functions of their phones. A Xiaomi phone would be enough

No macnook

mba la the Apple logo behind will release light girls will get wet

Thanks C-hing!

Pro FOR All

Thx C-hing.

屌我都躊躇緊 雖然明知pro好啲 但air平幾差野

剪片部部macbook都係垃圾
咁你睡剪啲iphone拍嘅4k片啊
有壓縮嘅片實順

利申 做後期

點會用portable 去做你地咁heavy 既工作